let MCQS = [
  {
    question: "Perintah untuk menjadikan komentar pada PHP adalah...",
    choice1: "//",
    choice2: "#",
    choice3: "'",
    choice4: "$",
    answer: 0,
  },
  {
    question: "Perintah untuk mendefenisikan variable di PHP adalah...",
    choice1: "#",
    choice2: "$",
    choice3: "let",
    choice4: "const",
    answer: 1,
  },
  {
    question: "Perintah untuk mengganti baris pada HTML adalah...",
    choice1: "<p>",
    choice2: "<br>",
    choice3: "<h1>",
    choice4: "<div>",
    answer: 1,
  },
  {
    question: "Manakah penulisan syntax css yang benar?",
    choice1: "body{color:black}",
    choice2: "{body{color:black}",
    choice3: "body={color:black}",
    choice4: "body:color{black}",
    answer: 0,
  },
  {
    question: "Apa kepanjangan WWW?",
    choice1: "word wide web",
    choice2: "world wide web",
    choice3: "wide world web",
    choice4: "world web wide",
    answer: 1,
  },
  {
    question: "fungsi dari <width> dan <height> adalah?",
    choice1: "Mengatur panjang dan luas",
    choice2: "Menentukan lebar dan tinggi",
    choice3: "Mengatur lebar dan panjang",
    choice4: "Mengatur ukuran file",
    answer: 2,
  },
  {
    question: "Property manakah untuk mengganti background color?",
    choice1: "backgroundColor",
    choice2: "BgColor",
    choice3: "Color-Background",
    choice4: "background",
    answer: 3,
  },
  {
    question: "Cara penulisan IF statement di JavaScript?",
    choice1: "if i==5",
    choice2: "if(i==5)",
    choice3: "if(i==5)then",
    choice4: "if i==5 then",
    answer: 2,
  },
  {
    question: "Manakah tag yang benar untuk menambahkan javascript di html?",
    choice1: "<js></js>",
    choice2: "<javascript></javascript>",
    choice3: "<script></script>",
    choice4: "<scripting>",
    answer: 2,
  },
  {
    question: "Kumpulan informasi / data yang disimpan di dalam komputer...?",
    choice1: "Hosting",
    choice2: "Domain",
    choice3: "Database",
    choice4: "URL",
    answer: 2,
  },
];
